黑警結婚叫我去

好L疏（表弟）
極唔likey佢

去?去你老母

去玩串佢, 用蘋果報紙做人情

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

到邊，我諗大家都好想去恭喜佢

dl個吉儀封，入黑警相入去

親戚係一世，諗清楚
市民仇警，邊個坐享其成？

睇返幾套凌辱準新娘AV
睇下會唔會有咩啟發？

點解唔去 封張陰司紙黑警死全家

想過搶新娘 我差點講真

入個condom俾佢

做警察就咪生仔喇，做壞事有報應㗎

咁L疏又唔likey佢
洗L比面佢咩

沒有調查就沒有發言權。

節錄自毛語錄

成立獨立調查委員會！

勇武巴絲請入

去 大家一齊去

一日警犬冇實則行動
一日都仇警

港共期待緊死第一個警察或者示威者

好疏 咪是但作個理由唔去囉 ,
去到講多錯多 , 講左佢又唔會辭職唔撈
然後你又會比人圍住屌

辛苦自己

用黑警濫權既相同新聞

去到你真係飲得落？

I mean搞佢嘅話..
我都贊成一係就唔好去

比個時間地址大家一齊去囉

你一句話撐警字條當人情

封疊冥通銀行比佢

入張蘋果俾佢睇吓
教化吓佢

deepfake

問佢幾時有下一餐喜酒飲囉

樓主
求下你

講酒樓/酒店名頭一個字

講日期

求下你

會唔會最後演變成暴動

去一定去
Dress Code: Full Gear

封多一蚊落去是常識吧
記住食糖水先，之後先食餸

死撚開啦

去，記住戴頭盔。
比人圍屌都唔怕，就算佢請你走，佢既人生大事變成咁都係你贏

走帛金唔好,一蚊都要比,人唔到禮要到,花牌你都要做,記住寫遺臭萬年

去
一坐低就係咁叫龍蝦伊麵

仲有係黑警打人d相

開名開地點時間
一齊去恭喜佢

自己帶部projector去 上台播黑警打人片
比人拉走 就大叫下次一定到

摷佢老婆D黑歷史

中環

老母迫~
本來唔想逆老人家
但真係接受唔到所以諗住唔去

中環 以前康樂大廈嗰棟大廈叫乜嘢名呀而家

係喎我鍾意你呢個idea

中環好大..

蘋果日報

up 張帖上來,大家一齊恭喜佢

記得人情加多一蚊

戴頭盔呀，一陣佢飲多兩杯就控制唔到自己點算

搵個白信封入11蚊比佢做人情